台灣人，這一生也不要原諒大S、小S、范瑋琪

我們香港正在飽受口罩不足之苦, 自己也救不到自己
台灣朋友們,我們很明白為何你們會那麼痛恨大S、小S、范瑋琪這種無恥之徒
請你們一生也不要原諒牠們

切切切切切切切切切切切切

要排隊買口罩既，唔該你準備定呢樣野！！！

大家記住住隻回億小子五毛嚟

唔駛覆

滾出台灣

點解冇人諗要殺左佢地
香港人真係左膠到極點

屌原來五毛

牠們會一路住在台灣
一路出賣台灣

一個政府主動推出政策保護自己國民
有咁既德政唔感激不得止
仲要屌撚哂鬼
真係on9

呢幾個女人擺明係別有用心

垃圾女人

行德政保護緊你,居然仲要比你罵狗官
人唔笑狗都吠

Block 鳩左十世

五毛扮黃